
                      Pelicula divertida, no hay que buscar "cuatro pies al gato" simplemente esta hecha con mucha delicadeza en lo tocante al tema de la pelicula uniendo, catalanes, vascos, gallegos,  andaluces..por favor mirarlo con humor y sin querer entender lo que no es, simplemente pasar un  buen rato divertido con todos los personajes, musica y presentación. La he visto hace dos dias y cuando recuerdo algunos gags todavia sonrio.
        
            